慢必破邪教 陳云根：你嘅質疑已經嚟得太遲

慢必破邪教 陳云根：你嘅質疑已經嚟得太遲

陳雲根 始終做過公職（服務「朝廷」既細官）

對答之間掩蓋不了 官腔 與 傲慢

陳云條痴線佬

右手邊條女望落幾順眼, 有無C兄知係邊個